啱啱喺地鐵站話荃灣綫好煩忙

中環落中環落

站內廣播講因個別車站煩忙，又唔講邊個站

繁忙